畜聾真係警隊𥚃面最撚廢

睇佢地包到冚哂就知其實驚比人認到驚到瀨屎 藍衫前線就慘d下下都比人搵仔

白衫都係全家幅都比人起埋